miss pun 譁眾取寵，正經嘢唔做，影衰黃絲

一陣文匯報大公報又可以抹黑我哋
去到外國戰線，見到你撚鳩個弱智仔幾咁難睇
完全唔明露出胸部，開patron 賣相對個社會，對個運動有咩好處

呃撚曬毒撚啲錢上車上樓？？ 吸曬啲眼球賺錢？？
相信好多人抱住一種食花生嘅心態對待呢一班黃色色情圈
但無可否認呢班人係係我哋嘅毒瘤
抱著身體自主嘅名號吸引眼球，但做緊嘅嘢係完全冇營養

正正經經做雞咪幾好 又要貞節牌坊

啱啱睇曬成條片
嗰條友成個弱能人士咁樣
唔知情嘅人睇到好似一個正常人欺凌緊一個智障咁

十幾廿個post批評mspun, 果然不遺餘力

佢一睇就知係弱智，唔明點解個個話佢係藍

弱智定藍絲定狗公都好
你私下塞佢食屎都無人理
依家放上網實比人做,仲要黃底
黑警睇住黎食

收嗲啦 五毛 blocked

on9

鬼叫你地班藍屍咁撚弱智咩
唔玩你玩邊個